氹唔掂業主換冷氣

舊年租樓住, 2 房, 連埋廳共3部冷氣

廳 - 一開機好嘈, 好彩及時發現, 業主換左俾我
房 1 - 雜物房, 唔開冷氣亦冇問題
房 2 - 睡房, 怪自己租之前冇仔細check, 入伙之後初初覺得佢係度噴廢氣, 好奇怪, 之後揭開個隔塵網, 發現入面個網有四份一都係灰, 相信係裝修師夫開住機黎裝修, 食晒塵係入面, 發現左之後就同業主講啦, 佢就一味叫我開住窗黎開機吹下佢, 問題唔係依樣, 如果入面食晒灰塵, 根本點吹都吹唔掂
之後入冬, 就由得佢, 封住部機先
到最近開始入夏, 我就拎牙擦吸塵機擦晒隔塵網入面個網d 灰出黎, 都叫清左九九十十, 但機入面奈何唔識拆機, 清唔到 (相信入面係食晒塵), 咁我就再開機啦, 依然係噴塵. 即刻唔敢再開, 唔想佢吹到我成房都塵, 一間食埋入床襑我唔洗訓添
咁我就同業主講啦, 但都係一句叫我開機吹, 頂

講真, 我只係想換機, 夏天到, 唔換真係好難搞, 以下係我option
option 1, 業主換
option 2, 同業主50/50
option 3, 我出晒錢

當然最想係option 1 , 真心換部小涼伴都係二千蚊, 有限錢, 但唔知有咩方法可以氹得掂業主換, 或者一半一半又好我出晒都好
真心求教
1999 勿插

option 4:將雜物房嗰部同你間房部換

搵d 洗冷氣公司搞搞佢得唔得?

同業主講哂
自己換個冷氣
原來個冷氣俾番佢 叫佢交收 唔收就收番佢倉租
將來走就搬番自己個冷氣走

洗冷氣啦 幾百蚊一部
用高壓水槍噴藥水（有陣藍威寶嘅味）
洗到好乾淨

將雜物房同睡房掉轉

搵師傅洗下佢囉，幾百蚊一部姐

未試過另一部, 可以一試
不過唔識換

Option4 長水候+高壓水槍

幾口螺絲一拉就出

以前屋企就係咁
屋企賣左間屋, 然後搬走埋冷氣, 然後新租O既屋已經有冷氣
結果部冷氣放O係我床下底幾年

係咪成部拆落黎, 拎落街有專車黎洗O個D?

其實以前都同我老豆拆過冷氣,

你傻架 間屋係佢

完左死約咪搬，襯租金回左少少

上年搬新屋 入住前搵師傅上門洗
屋企係分體機
佢會用大袋笠住成部冷氣 個袋底有條喉去水
用水桶開佢帶黎嘅藥水
然後駁高壓水槍抽藥水洗分體機（窗外個機頭就冇理到）
啲污糟水就經嗰個膠袋流出黎
至於冷氣外殼就拆出嚟
喺個露台度照用藥水去洗
睇返d洗機水都想嘔

又要搵地方又要搬又要俾agent fee
依度住得好地地
咁我出2000 好過

嘩, 好似幾得, 我係窗口機
幾錢倒?

2匹分體都係好似5、600咁上下 窗口應該平d掛

我部頂盡一匹, 求介紹

Tg? wwyiim

已加

老老豆豆你要業主同你換2部冷氣

仲要只係1部嘈1部污糟

覺唔覺得自己有問題呢

自然損壞多數業主換, 簽約果時要講明,
如果冇講, 佢有權唔換, . . .
平果類窗口式. 3年開始生锈. 頂到扇葉..

老老豆豆, 煤氣煮食爐都換埋, 有一邊爐頭撻唔著
老老豆豆, 屎塔都換埋, 長期漏水
老老豆豆, 上一手住得衰, 住壞佢D 野, 佢應該claim 上手租客

頂到扇葉????
之後會點? 躁音?

同業主講,唔使佢換啦,不過想搵人洗冷氣
當一人出番一半,我估業主都OK既

咁個業主閪唔閪先

唔好用上面講嗰啲拿渣手段啦

閪客閪業主都係惡性循環嚟

直頭搬走好過

如果洗可解決，我出晒冇所謂呀，好似清潔屋企咁啫
但係怕洗左都解決唔到，所以先諗換

或者我自己出錢洗左先，唔得先再同業主傾

業主好人呀，之前上過嚟又買埋生果
我自己交租都驚銀行過數有delay，早一兩日就過數
始終自己喺依度住，就算租，我都唔想整懷或者整爛啲野，始終有咩都係自己受返

或者我自己出錢洗機先，唔掂先再同業主傾啦

撩佢一人一半冷氣啦

其實業主有so

絕對係, 部機我又唔會搬走

洗就無謂，買過部又唔係貴，最多第日拎埋走

你都係先同業主講聲,你先搵人洗左睇睇點先
洗完都重有問題就再睇下點解決

有時好唔明一件簡單不過既事樓主都可以搞到咁複雜。

會呀, 同佢單聲先

唔識嘛, 上黎有愛既連登求教

討論區係咁架啦 咪咁啦

上年唔搞，過完個冬天先再提
真係睬你都傻

一人一半, 你要業主比晒我都唔想理你, 反正又唔係我訓

換完俾張單佢
係租度扣

留返舊冷氣先
唔肯就搬果時擺返舊冷氣上去

約左洗了，洗左先

約左洗了。洗左唔掂再睇下點